

Hamilton-Jacobi Equation Solution

by : Samuel Hasiholan Omega Purba, S. Tr. T.

Teknik Elektro

Prodi Teknik Robotika dan Kecerdasan buatan

Politeknik Negeri Batam

$$\sum_{(x-1)}^{(n \rightarrow \infty)} x = \left(\left\{ \sum_{(x+1)}^{(n \rightarrow \infty)} \left(-\left\{ \frac{x}{n} \right\} \right) \right\} \times \left\{ \frac{\left(\sum_{(x-1)}^{(n \rightarrow \infty)} (-x) \right)}{\left(\sum_{(x+1)}^{(n \rightarrow \infty)} \left(\frac{x}{n} \right) \right)} \right\} \right)$$

$$\left(H \left\{ q, \frac{\partial S}{\partial q}, t \right\} \right) = \left(-\left\{ \frac{\partial S}{\partial q} \right\} \right)$$

$$x = \left\{ H \left(q, \frac{\partial S}{\partial q}, t \right) \right\}$$

$$\left(-\left\{ \frac{x}{n} \right\} \right) = \left(-\left\{ \frac{\partial S}{\partial q} \right\} \right)$$

$$\begin{aligned} & \left(\left\{ \sum_{(x+1)}^{(n \rightarrow \infty)} \left(-\left\{ \frac{x}{n} \right\} \right) \right\} \times \left\{ \frac{\left(\sum_{(x-1)}^{(n \rightarrow \infty)} (-x) \right)}{\left(\sum_{(x+1)}^{(n \rightarrow \infty)} \left(\frac{x}{n} \right) \right)} \right\} \right) \\ &= \left(\left\{ \sum_{(\partial S+1)}^{(\partial q \rightarrow \infty)} \left(-\left\{ \frac{\partial S}{\partial q} \right\} \right) \right\} \times \left\{ \frac{\left(\sum_{(\partial S-1)}^{(\partial q \rightarrow \infty)} (-\partial S) \right)}{\left(\sum_{(\partial S+1)}^{(\partial q \rightarrow \infty)} \left(\frac{\partial S}{\partial q} \right) \right)} \right\} \right) \end{aligned}$$

$$\sum_{(\partial S - 1)}^{(\partial q \rightarrow \infty)} \left\{ H \left(q, \frac{\partial S}{\partial q}, t \right) \right\} = \left(\left\{ \sum_{(\partial S + 1)}^{(\partial q \rightarrow \infty)} \left(- \left\{ \frac{\partial S}{\partial q} \right\} \right) \right\} \times \left\{ \frac{\left(\sum_{(\partial S - 1)}^{(\partial q \rightarrow \infty)} (-\partial S) \right)}{\left(\sum_{(\partial S + 1)}^{(\partial q \rightarrow \infty)} \left(\frac{\partial S}{\partial q} \right) \right)} \right\} \right)$$

$$\left(H \left\{ q, \frac{\partial S}{\partial q}, t \right\} \right) = E$$

$$\sum_{(\partial S - 1)}^{(\partial q \rightarrow \infty)} E = \left(\left\{ \sum_{(\partial S + 1)}^{(\partial q \rightarrow \infty)} \left(- \left\{ \frac{\partial S}{\partial q} \right\} \right) \right\} \times \left\{ \frac{\left(\sum_{(\partial S - 1)}^{(\partial q \rightarrow \infty)} (-\partial S) \right)}{\left(\sum_{(\partial S + 1)}^{(\partial q \rightarrow \infty)} \left(\frac{\partial S}{\partial q} \right) \right)} \right\} \right)$$

Quote's :

“ don't be doubt to be Great ”

Samuel Hasiholan Omega, S. Tr. T. (Founder : BeruangLaut.ID)

[1 Tesalonicenses 2 : 15]

#SAVEPALESTINE2026